如果你有geass 你有無信心推翻中共？

可以任揀其中一隻動畫有嘅geass 同埋解釋吓點用

利申：蠢人 比我都用唔着

有死亡筆記 我會有信心D

夠唔夠位寫?我字好似有D大...

筆記會自動補充
你擔心下隻手好過

比部多啦A夢我仲好啦

有geass 仲推翻中共？我自己上位做中共啦

c2無條件愛既geass、魯魯修王之力、皇帝洗腦都應該做得到

畀隻多啦A夢我足夠秒殺

Agree

多啦美都制

有gease都要返工

洗老闆腦叫佢俾你早走唔洗OT

有冇魯魯修嘅智商,勇氣,行動力,領導魅力?
就算有,現實世界係複雜過二次元好多
唔單止中共,口裡反中嘅其他國家政權都唔想中共倒台
結論唔好再成日沉醉二次元打JER

點解唔暗中控制中共 而要推翻佢咁無聊🤔

唔識講普通話命唔命令到D支那人？

人無幻想力真可悲

盲生

一陣連名都係假嘅，你又要攞半條命去換眼先搞得掂

寫共產黨三個大字搞掂啦

屌自 唔醒起要用真名 sor9

無左ge都夠做

魯魯修有咩智商？
掀地板x2036？

葛逢干擾器

有都拎黎屌女先啦 推乜鬼

我覺得用時間停止器已經夠做

人力物力都可以無限補給
凡事可以做到不留痕跡